原來特朗普反對解散警隊

美國總統特朗普表明，不會削減警隊開支，亦不會解散警隊。

呢個真係唔太關我地事
人地有制度解決問題
唔同香港

雙重標準

Context完全唔同
夾硬比較唔係on9 就係五毛

縮番入你老母個閪啦
五你老味

起一起底，我certify 你唔係五毛就係on9

雙咩重啫，美國隻狗俾人告2級謀殺，其餘幾個食花生嘅都等緊告
香港？ 跪撚死左人都仲話調查緊，使唔使補多句死因無可疑呀？
盲就咪撚上連登啦

連坐法，一個警察犯罪，要炒埋隔離州全部警察係合理？

左膠又反槍權又反警察

唉
唔同意trump咪大選時投走佢囉
我地呢？

係 唔好出聲 唔好干預 但同時想人地出聲人地出手干預

唔好激嬲共和黨

咪分化

黑警二級謀殺
算幾重

呢d撚樣又要改名,之前一路都冇講過相關既野
一係假膠一係毛,block柒佢唔好覆佢佢就自然去第二個post撩交嘈

唔好激嬲侵侵啦屌

總統未必有權阻止州、巿政府啲錢點用

係 唔好激嬲共和黨穩陣

如果警察犯事會得到應有懲罰
警察自然會減少犯事
其實對市民亦都一樣
但香港嘅問題係警察同藍屍犯事經常都冇後果
所以問題係喺個制度度

警察應該算係代理人
任何行動都會反映到小部份群眾心態
例如藍屍會去支持香港黑警咁

當中間代理人冇咗
保守白人一定會自己出面清黑人
反正都冇咗警察查案
最後會分裂到非黑地區同其他地區嘅地區武裝衝突
（香港一樣，冇咗黑警藍屍就會自己出嚟斬人，和理非死梗）

除非有第三方做警察（即係類似天人部隊嘅concept）
但係又關係到國家主權呢啲垃圾concept

你講呢句即係表示反對香港解散驚隊？

驚隊得一個人犯法？
何況美國唔同州唔同法律

on9 post

雙你老母呀